睡眠質素有問題 睇咩醫生好

持續幾年一個星期有兩三日訓唔到
成晚好多野諗 明明好攰但係又訓唔到
有冇巴絲因爲睡眠有問題睇過醫生

你做乜諗野

一合埋眼就好多野諗
成日要迫自己唔好諗野

精神科 心理醫生

Lm